入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

除此之外，寄埋俾佢地啲鄰居

小心指紋同頭髮，戴溶帽手套
唔好用口水奶郵票，好on9
唔好手寫
日日寄，係不同郵筒寄

老豆搵仔

除暴GO

狗舍地圖

以前仲有沙蛇，香蕉糖，柏林仔個啲
全部逐一清算
唔好浪費手足搵返黎嘅資料，齋post出黎佢地唔識驚

痕粉，求其search，最好唔淘寶

為麻包袋打起前哨戰
致所有黑社會、殺人兇手

721元朗恐襲

禍

必

及

妻

兒

禍必及妻兒

推

你做初一，我地幾百萬個手足做十五

仆街 要還

推
連無成本既野都唔肯做

我勸大家收返埋團火唔好比人笑好啦

多謝手足資訊，可以有啲痴郵票有啲唔痴，務求塞爆佢地郵筒

有冇手足知點樣買到銀行個隻信封？有透明膠個隻

唔好叫外賣，外賣仔好慘
都係借錢好，警黑合作利息應該可以計平啲

721

封口定內容位置
內容位置 可以用 便利貼噴膠 隨意貼噴膠

我好擔心有人做壞事呀

試過一人一email俾政府部門？可唔可以再集氣

有冇人print出黎 貼連燶牆

Thanks！可以做到地址個個位係透明嘅效果？直接噴係開左窿嘅信封嘛？

我純粹覺得一般信封好易認得出，佢地直接扔左封信就冇意思

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

有，但都係冇乜實質作用，佢地唔會驚，依家差第一單麻包袋

可能針對佢地屋企貼附近等佢地啲仔女見到？但狗舍附近冇乜連儂牆，容易啲俾人周到？唔係太清楚

都係一人一信快靚正，有自己printer最好

和理非勇武一齊寄信啦喂

push

狗必須要死！想佢死，就要先斷其補給：

想狗狗投降入嚟

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

11/8
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

賠返隻眼俾個女仔啊

岩

同時全力支持袋袋平安計劃！

真係要有咁盡去咁盡 咁對我地班手足

由6月開始計呀
你班黑狗得寸進尺，毫無道德底線
我立即呼籲你地死全家呀

訓唔著嘅手足好print定啲紙，有信封郵票即刻寄啦

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

大角咀西九龍宿舍

我屌你老母，又蝦女人

有冇手足知狗舍啲單位係分數字定ABCDE？

即係 103定1C咁？

哦 ,誤會咗添
“窗口信封” 可以揾工商區文具舖/訂文儀用品既網

以眼還眼

仲有糖呀，可以大量買又效果好

Thanks！著件恤衫西褲去買應該冇咁明顯

唔該手足！唔知佢地叫乜名
噴膠封信紙都好有用，啲餡一早跌曬出黎就冇癮

全面不合作運動 癱瘓香港

依啲supplier通常只做送貨

咁仲好，寫公司地址

你揾筆友之嘛？簡單d好 要量度下優缺點同效果

叫緊你啊，今日扮示威者嘅飛虎
胡子熙

飛虎？你地恐怖分子咋

唔好俾天收，我地收佢地

黑社會

臨訓前一推

寄隻曱甴啦屌

寄夠一打，唔該手足

蟲仔你寄到一定壓死左

生有生嘅好，死有死嘅好

嬲撚到訓唔著

aye

今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

天佑香港

所有狗要同我地跪地認錯啊

8.12 1300機場

推到一人一信

今日係元朗北角，聽日可以係你屋企樓下

私了

黑

狗

死

全

家

袋袋平安